寧願返工定返學？

返工
返學

寧願返工都唔想返學
貼錢哂時間

你係咪無返過full time有壓力的工

返工

返緊工嘅就想返學
返緊學嘅就想返工

好難答

返緊工唔想返學
奴隸格
覺得返學婇哂時間
返工又學到野又有錢搵又多份責任個人踏實啲

冇 乜你講到讀書冇壓力咁

睇下你份係荀工定垃圾工架姐
荀工>返學>垃圾工

返工
返學太悶又唔會增值幾多（平凡人，非神科）
中學畢業去返地盤嘅話，而家買咗樓啦

想番中學唔想番大學

日搏夜搏先發覺，最鍾意書翻學

why
我覺得中學chur過大學

當你事業有D成果時咪想返工多D
但當年做卒仔時一定返學好過返工N倍

中學玩多過讀書喎

我掉轉

放假好嗎

反而上左大學真係少好多時間玩

中學玩都多過讀書入到大學

讀緊書就想快D出黎做野
做緊野就想返返細個讀書時

簡單講就係永遠只睇到好果方面

大學做deadline fighter, 平時都係玩多
大學其實有乜好忙
可能我唔求1st hon所以舒服D

做廢青可以嗎

大學啲professor講到1999成日要去圖書館自修又要約人傾group assignment

返學玩就得 讀就免啦

我果陣多數係skype傾
特別係assignment deadline前幾日會好撚熱鬧(平時冇人講野)

好想番番去中學時代

利申：男校

翻中學

都係慢慢讀上去

可能我半工讀緊所以比較忙

格劍？

外國撚好少鬼會skype傾 多數library

我都唔鐘意skype傾
面對面感覺認真啲

係既話就正啦

面對面反而唔專心會變左白貓協力

我番學咪淨係玩 唔交功課
依家咪又係冇穿冇爛

呢樣真

我諗1st hon應該唔會無壓力掛
個最大分別係 你讀書讀得差 係向你自己負責 但做野你係向老細負責 你做得差會比人鬧 隨時工都無埋 兩種壓力係好唔同 而且返工你係無走堂呢支歌仔唱 日日full schedule 9/10-5/6 (if no OT)

但讀書放學都要繼續做
唔係真係放學

咁需要一個好leader

係想番中學時代
但係如果而家要讀番中學就唔洗啦
日日朝八晚六仲要補習 功課
寧願返工

返荀工同返辛苦工差好遠

返學又係，玩住黎返學同勤力讀書返學
係兩個世界黎

leader其身不正

你覺得放工真係放工咩

補習真係折磨呀屌

咁所以係荀工vs玩住返學？

又唔係份份工都要放工都要繼續做野麻

番工因為有錢
雖則兩樣都唔鍾意

返工舒服過讀書, 仲有收入有錢使

返學冇錢辛苦又要比錢

Agger